免費法律支援 26081400

錢呢？援助埋堂費律師費保釋金？

幫推

推

不收費呀盲亨

唔駛覆3毛

你肯定全部費用支出佢包哂咩

pish

Blocked

香港仲有有良心既人，睇到張圖眼濕濕，幫推

Pish

push

義助 唔洗錢

歡迎打電話黎查詢

係咪盲

總部好驚有愛香港既律師咩？

睇到眼濕濕

Fake hotline

律師行嚟

咁多人反送中 籌都籌到啦戇鳩

Up

ed真係見到即block
唔洗覆佢

伍展邦律師

全部費用支出佢包唔包曬我唔知
我剩係知我宜家想大大聲同你講句
屌你老母啊
搞破壞死返出去啦

Save咗 希望唔洗打你電話

I love Hong Kong 300000

我哋重溫一下 左膠大台如何出賣群眾：

雨傘革命期間，局勢膠著，有人衝擊立法會，打碎玻璃，旋即受到全港政黨譴責，聲稱「支持運動」的政客帶著警察去抓人；有人求助於「佔中義務律師」陳玉峰女士，陳女士在臉書曾經說：

「你班人，唔係抗拒組織，又想拆大台？有事就想打被捕支援熱線，世事有無咁便宜呀？……義工和律師為運動者默默付出，好多不方便受訪問，連身份也不能透露，呢個月靜靜陪市民一起承擔運動，你地又為運動付出咩野？一直屌大台、在旺角貼葉寶琳的海報……如果你真係要律師，我地一定可以幫你：簽番個retainer，咪按鐘收番錢，而我地組內大部份既律師bill緊$3000-5000一個鐘，緊急夜訪警察的話，抑左盛惠二萬蚊一晚。你入左錢去律師行戶口做訂金，我地咪即刻來，你想幾點要都有。」

電話調到「飛行模式」，就甚麼都聽不到了。

有組織號召升級，有人出來，不過旋即發現自己變成棄嬰，無人支援然後遭警察圍捕和暴打；2016年，市民保護小販，警察亂打介入導致騷亂，翌日又是全港政黨譴責暴力；泛民主派不斷動員叫人放下成見要大團結，號召遊行。好，有人出來放下成見團結一下，行完一日之後發現原來「大會」是為了幫「13+3」籌錢，成立所謂的抗爭者支援基金，堅決排除13+3以外的積極抗爭者申請，堅拒承認他們也是政治犯。

鵝頸橋有人被補
幫手

如果義務律師手機較飛行模式
係唔係樓主賠償比義士？？？
發生N 咁多次仲呃人

義務律師會開成飛行模式

入夜先係真正考驗，深夜／清晨輪替記住小心。

唔敢正面對我駁論
但義務律師開飛行模式話之你死

已經有人被捕

推 有1人被捕

Push

律師同泛民一樣咁仆街，講就義務但就算中途反悔要收錢都告佢唔到，但單CASE經過佢地手可以爆陰毒野.

加油

覆 當推post咋嘛

難得，估唔到

死大陸仔

伍展邦律師行

伍展邦（1985年7月8日－）（Bond Ng）是一名知名香港律師，也是公民黨成員。曾經多次替近年政治活動抗爭中的示威者辯護。

畢業於香港大學，主修歷史及政治，及後取得香港城市大學法律學士和碩士。

邊間？fake?

推呀

補番公司背景：

OneLawyer是一間以提供方便、透明的法律服務資訊為己任的社會企業。
我們希望令大眾更容易向律師求助。

OneLawyer是由律師、傳媒人、創科人及設計師，組隊參與香港律師會舉辦的「法律可達黑客松」後創立。

我們的提案是透過「一鍵搜尋」、一站式比較常用法律服務收費，以提升透明度和法律服務可達度，鼓勵市民增加使用法律服務。

OneLawyer也設有法律教育專頁，推廣法律普及教育，專頁內分門別類解釋常見的法律問題，諸如離婚及辦理遺囑等等。

願景
由律師行提供服務報價；市民可在平台上搜尋服務。
系統按要求排列出提供相關服務的律師。
第二階段預計開發按服務分類的版面。
長遠而言，OneLawyer希望可以令價格透明，從而令法律服務費用降低，令更多市民可以以更相宜價錢，選擇法律服務，亦無需擔心律師「劏客」，老人家預備張平安紙，亦無需因擔心律師費太貴而卻步。

李文晞
伍展邦律師行
職位｜顧問
地區｜

執業經驗
2年 一般每小時收費
港幣3,000起 電話
26081400 傳真
26081377 電郵
info@bondng.com.hk 地址
香港駱克道114-118號嘉洛商業大廈18樓C室

話比身邊既人知，唔認識都好
今次唔係長期抗爭
絕對唔可以再拖下一次
拖到二三讀政府一定出黑手硬推！
大家一齊團結要政府讓步！
唔好再分化黨派成見！
絕不能散！輸左就冇下一次！
你地知嚴重性未呀！
不撤回不散！

好人一世平安

有冇九龍區既既巿民家下肚餓想落旺角食宵夜

屌呢個真係要推

請告知附近戰友
如有可能請寫身上

唔好意思想問問
搵律師要講低以下邊幾樣？
中/英文名
身份證no.
所在警署

推

推埋呢次